Windows 10 - 新電腦打機好疾 - league of legends

買左新電腦 今季想上鑽石
但試左一鋪 LAG到ON9
關唔關我個22吋MON事
WIN10果D咩xbox 乜乜77解決方法都試過曬..
有無巴打可以幫下我, 部機都砌左幾千銀

換張電競椅就唔lag

a8 apu

換鍵盤好啲

新?

咁垃圾邊間同你砌

無呢部電腦會上唔到鑽石？

幾千銀買舊垃圾

黃金伏list

A8
買左幾錢?

有ryzen APU唔買，買舊架構AMD仲要係2年前model

7000$

想打lol姐

癡線

開鋪名啦

其實一年前買 但未開箱
今個星期先開

有無條 full list 參考下 ？

7000蚊 a8 1050ti list 我想買 有無鋪名地址？

你一年後的今日用$7000可以買到好好多的spec

上面

點解會一年後先開箱 想追究都好難

成部掉撚佢啦

maxxon 牛

CLS

呢個年代唔使砌機啦，
你乜都唔識去一係買廠機,
再唔係買部desktop replacement notebook

仲砌機比班黃金狗昆咩? 餓撚死佢地就啱

應該係打機嗰陣張display冇run到，1050ti一定唔會lag

未裝驅動？

A8
A320
2400MHZ RAM
冇SSD
DVD DRIVE
1050 Ti
GTR Case
MAXXON
點解可以全部件都係伏

會唔會又係插左條線落底板,無插display

又一唔識上網google下俾人湯

比5千我幫你救返部機

lol垃圾game

唔打機 入windows 上網都lag sosad

垃圾game配垃圾電腦都玩唔到

重左都係咁

不了 放棄 唔打機

做爛市先
俾兩千我幫你救返部機

你都係windows10!?

死傻閪

2000 包打lol唔lag?!
留TG

我收千九算，當然將貨就價，會無五千咁順

升到盡曬了

1050TI有咩問題
中低階黎講算唔錯

Tg

不如趁依家垃圾未徵費,快d扔左佢算啦

四電一腦

再爛d

我送部2700x+m7再加2080ti
部機夠唔夠上到菁英

灰

影相黎睇下
7成機會插錯線
3成係display無插電
影機尾同開蓋影內籠

今時今日仲1050ti
仲要成7000蚊

你條hdmi線係要插落張1050ti度啊傻9

出左街 今晚影

我部機都係一年前用7000蚊砌
條list自己諗出嚟，砌就叫間鋪頭砌
因為之前自己砌過一次奶晒嘢
條list如下
ryzen 1600
msi b450 tomahawk
msi 1050 ti
kingston value 2400mhz
pm961 256gb
sharkoon tg5
cm hyper 212 led turbo

如果今日砌我一定
2600x+rx590+16 gb ram+500gb ssd

（絲打）

$7000買垃圾

漏咗火牛tx550

a8文書都唔錯 打lol低效應該都仲得
但條list 單條ram? ssd都無？

影你電腦背面嚟睇下啦絲打 點幫你呀
我實係信2018年仲有絲打玩LoL上鑽石大師菁英啦

呢個post 係咪2 年前出架？

屌你 好多連原廠保養都做唔到

筆記本電腦

係咪無裝driver

今晚影 但應該無插錯線
入面底板就唔知了

你證明自己係絲打我免費上門幫你整電腦包上門保養都仲得

扣埋windows同個mon 當你2000
上年5千蚊list又想打機 砌G4560好過

假膠？
點解可以咁樣

撻得著就好少話硬件出事
你套野雖然伏但爛船都有三根釘 未至於連LoL都打唔到
救就（應該）有得救

真？TG...

Ching TG is wt

係到講啦，應該無咩私人野要tg比既
可能我都未必搵到咩事咁多位巴打都可以幫下眼

我可能聽日先影到

都結算左 上鑽石唔急呢兩日啦

水魚

可能未轉display 卡

係咪插錯佐onboard display...

唔好咁我用部勁電腦都上唔到鑽
真心送俾樓主
希望佢上到菁英
再carry我上去
要知啦而加見工會問咩牌位
唔通同HR講我銅5咩

AMD Ryzen 3 2200G YD2200C5FBBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 755
1

<SSD>Kingston 120GB SSDNow A400 Series 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 SA400S37/120G HK$ 175
1

總數: HK$ 930

粒A8 9600 換撚左佢做 Ryzen 3 2200G ($755) / Athon 200GE ($5XX) + window 裝落ssd度

完

A8 9600 = 電子垃圾

我住西貢

唔識

差唔多價錢 有RX570 點解要買1050 Ti
定係啲電腦白痴以為係AMD=垃圾
唔信我嘅就Youtube搵RX570 VS GTX 1050Ti

樓主唔覆我

一年前出都唔會出到咁柒啦

上星期見工 HR佢問我咩牌
我答佢鑽1
其實我銀牌 依家想努力衝上鑽
怕比佢知我吹水會炒我

樓主carry我
而加我渣車托自己部機俾你

仇人 list

顯示卡唔夠好，你俾五千我幫你換 Radeon RX570

扣 Mon 同 window 大約5000
但5000點樣砌到呢啲垃圾
每樣野係咪mark up左好多

不如我比$50同你收部機，等你止蝕

lol順既定義唔係百幾2百FPS咩

電子垃圾要七千

唔好撚化我啦

唔識砌機咪問朋友囉

冇朋友問網民....

掉咗張1050換張2080落去

LoL 而家frames limit 鎖死左你個mon既refresh rate

144hz/240hz mon

可能樓主係電腦鋪買個Samsung mon 係300hz

邊會
牌位影響好多野架

同性能同apple d機差唔多價，係小左個logo姐

成個硬件台，咁簡單一個問題都睇唔到
樓豬一定買漏咗電競椅，低FPS 好多

第一個回覆呢?

唔屌你買垃圾,不過都要屌你條ON9仔仲玩LOL

如果係成部當垃圾揼關四電一腦咩事？ 四電一腦唔係買嘅時候已經要畀埋咩？

都話我絲黎

樓主...你間野算好啦
明屈你$

呢類先仆街

有無買電莖椅
無買仲想上鑽

5000蚊都砌到1060啦
而且粒u真係太廢

買左啦

GTR case唔是死罪
DVD drive 好明顯呃電腦白痴

喂救命 究竟係真心定假膠黎

真心

係唔係無將條hdmi插落顯示卡

唔係

$7k你走去比個識睇嘅人睇你睇下佢會唔會打柒你

終極水魚on9仔

7000蚊買部所謂既gaming pc都冇咁伏

7k唔出1060都算
仲要1隻ssd都冇

啱啱係epc見到6700k 980ti 32GB rm850x都唔洗7000

EPC姐係咩

一個forum
講緊佢個二手區

2手我都制..
玩LOL順就OK..
依家依部 唔要了

好慘

Ryzen前既AMD U都係電子垃圾
成部機油水好多
我諗用粒2200G 仲順過你用粒A8+1050ti

雖然計劃徵費是進口商 (代理商)支付並非消費者，但其實售價已轉嫁到消費者身上。
我不支付「升級回收服務」直接把舊電器棄掉犯法嗎?
不犯法，你可以照舊掉到垃圾站或賣給「收賣佬」，但由於這是很不環保的動作，所以政府「不建議」巿民這樣做。

四電一腦，零售商會加價食咗嗰個徵費㗎喇，所以你買嘅時候會畀埋㗎，因為加咗價
所以而家照揼就得㗎啦 除非你支持環保就需要回收 但如果之後垃圾徵費就唔同講法

我自己就覺得你如果淨係有打lol既需求既話用落去都無壞 加個ssd又係一條好漢

你宜家打lol都lag好明顯係電腦既性能未發揮出嚟，與其使多7000 買過部新不如洗多500 -1000升級下

全勝時期連登仔可以同幾多個人共用ac？

我連SSD係乜都啊知

你當係快既硬碟，即使所有野唔變淨係將啲野由硬碟搬去ssd都可以比到你新機既感覺

Btw 樓主乜都唔識有冇興趣下次搵我幫你砌機

SSD你當佢係一個快好多嘅硬碟，不過同hard disk唔同，一壞咗就好難修復，即係一壞咗就可以玩完，所以啲人主要用SSD嚟裝系統，而唔係用嚟裝文件或者backup

樓主你部機只係油水多，但性能唔廢的，打lol一定夠

個人覺得，既然開到機，用到張卡，但仲lag，一定係軟件/硬件有相沖，幾舊水拿去比人睇下吧

樓主部機， 好似冇一樣唔係垃圾零件
你叫我寫，都寫唔到一條咁的仇人list出黎

用緊邊間上網? 試下轉另一間公司

人地連 moon 連 windows
點比呀